一粥麵個去骨炸脾撈粗真係好尾機

30蚊仲配可樂

俾狗食

藍的不了

個撈粗咸到腎炎

同意,btw識飲飲冰鎮奶茶

知係藍店就凝住 d 野唔好食, 而且製作過程黑心, 搵鬼食

好邪惡啊

要起孖食

多人排隊到仆街

人地前線好黃

大家樂不了

個髀係幾好，但係個麵撈到好多汁浸住係底